長期精神不足，做咩都冇心機，可以點

長期精神不足，做咩都冇心機，訓幾多都唔夠
咩都唔想做，放假成日訓，返工又想訓，收工更加想訓，
街唔想出，
有咩方法可以精神d?

運動

食supplement

有冇推薦？

出街動力都冇

長眠

食雞蛋?

跑步

已經瞓到腰酸背痛

喺屋企做
去搵啲運動app跟住做
或者，總之喺屋企郁下
又或者，其實你depress緊
處理左自己情緒先
又或者，你係唔夠營養
食啲健康嘢/食餐好先

維他命B係有用嘅

又或者
去google search 疲勞 解決方法
然後睇下有咩建議

無得去旅行
我都depress 緊
痴線而家一日真係有心機做野嘅時間
得番一個鐘都無

push

我都想知
今日先上上吓堂走去瞓覺
瞓到佢要我哋打嘢先開電腦
有好多asm準備deadline但係一粒字都未寫

我都係，因為唔想做野時唔夠精神成日訓好多
但重要時刻都會好累。發揮唔到實力

我真係瞓好多
夜晚瞓完又瞓晏覺 日日都喺張床度

戒丁

生活壓力大？

見字飲水

我最近都係錦，但我final year，真係冇時間比我hea， 我有確診焦慮症，可能同你又唔同個情況
但係，我盡量逼自己做運動，同埋逼自己寫心情日記（寫下個日達成jor 咩，有達成一樣都好）
希望幫到你la

拖延症
Same here